有冇人去過Fascino 做西裝？

我上網見佢好似幾好，不過隔離巴打個post 又冇講呢間野。有冇巴打去過呢間試過？ 或者大約$3.5k左右套西裝有冇乜嘢推介？

比得起佢個價不如去Dream, Browns, SuitAccess